食完m記幫手拾埋, 個d人好扮晒？

係香港見d人食完快餐幫手拾埋個盤..
M記係咁大家樂又係咁
覺唔覺得佢地好扮野？
當呢度日本咩

品穴

Ah！Ah！

Ah！Ah！Ah！

Ah！Ah！Ah！Ah！

Ah！Ah！Ah！Ah！Ah！

Shake it Shake it Shake it o baby!

Jai Ho!

You are the reason that I breathe!

=.=

做咩姐你

咪係囉想搞到啲呀姐俾人炒咩

咪係
搞到d呀姐比經理鬧

國